點解老豆咁多疑，咁唔信自己？

有時候，做乜都比佢懷疑，連day off返學校做功課都比佢問點解要無啦啦放假都返學校

好啦，諗住話yr3仲有時間，就玩多d活動參加下比賽，叫做過下大學生活啦，參加左又比佢問點解要參加，參加黎有乜意思，點解人地做你又要跟住做，有乜野令你非做不可。。。 好辛苦啊 點解唔可以比d支持我

成日話唔知我做緊乜，但其實好多野試過解釋，例如我而家讀緊乜／點解要去義工團等等等等，但佢都係唔理解

究竟我可以點做，有時我都好辛苦好想有人支持下